{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023052538180/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Admiral Crepe Butterfly Top - Black"
    },
    "text": "ザ·クレープ素材で作られた半袖トップは素敵な雰囲気を演出してくれます。 ストライプでデザインされたこの商品は、ゆったりとした袖とスリムなウエストラインが完璧なシルエットに仕上がります。 裏面の中央にはファスナーがあり、着用しやすくすっきりとした印象を与えます。 素材は表地がトリアセテート70%、ポリエステル30%で構成されています。 この製品の洗濯方法は次のとおりです:1. ドライクリーニング専門店で洗濯してください。 2. 淡い色の製品はきれいな溶剤を使ってドライクリーニングしてください。 3. ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてドライクリーニングしてください。 4. 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は、速やかに洗濯しなければなりません。 5. 低温で布でアイロンをかけてください。 外部の摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトップの素材は何ですか？",
            "answer": "このトップはザ・クレープ素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このトップはどのような雰囲気を演出してくれますか？",
            "answer": "このトップは素敵な雰囲気を演出してくれます。"
        },
        {
            "question": "このトップのデザインはどのようなものですか？",
            "answer": "このトップはストライプでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このトップのシルエットはどのようなものですか？",
            "answer": "このトップはゆったりとした袖とスリムなウエストラインが完璧なシルエットに仕上がっています。"
        },
        {
            "question": "このトップの裏面には何がありますか？",
            "answer": "このトップの裏面にはファスナーがあります。"
        },
        {
            "question": "このトップの素材の構成は何ですか？",
            "answer": "このトップの素材はトリアセテート70%、ポリエステル30%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このトップの洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "このトップの洗濯方法はドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このトップを洗濯する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "このトップを洗濯する際には、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このトップをアイロンする際の注意点はありますか？",
            "answer": "このトップをアイロンする際には、低温で布を使用してアイロンをかけることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このトップは外部の摩擦によってどのような問題が発生することがありますか？",
            "answer": "このトップは外部の摩擦により、ほつれや毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 414
    }
}